<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<yml_catalog date="2019-12-12 23:05">
	<shop>
		<name>LOMONOSOV SPORTS</name>
		<company>ЛОМОНОСОВ СПОРТС ООО</company>
		<url>https://www.lomonosovsports.com</url>
		<currencies>
			<currency id="RUR" rate="1" plus="0"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id="1">Бутылки для воды, шейкеры</category>
			<category id="2">Спортивный напиток</category>
			<category id="3">Диетический перекус</category>
			<category id="4">Чай</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="8701855555586" available="true">
				<oldprice>1295</oldprice>
				<price>1295</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Спортивная бутылка</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/5001.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Бутылка LOMONOSOV SPORTS Fuse 450 ml White с инфьюзером</name>
				<vendorCode>8701855555586</vendorCode>
				<description>Спортивная бутылка с инфьюзером, для настаивания фруктов и ягод на воде.  Добавьте воде вкуса, полезных вещества  и витаминов.  
Бутылка LOMONOSOV SPORTS - это сжимаемая элегантная бутылка в стиле здорового образа жизни. 

Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS, удобная в использовании, как в тренажерном зале при занятиях спортом, так и в офисе. 

Бутылка произведена по европейским стандартам качества и безопасности в Нидерландах, из инновационного, самого безопасного пищевого пластика, полученного из сырья растительного происхождения (исходное сырье – сахарный тростник), не содержит BPA. 

Из этой бутылки удобно и приятно утолить жажду на пробежке, пешей прогулке и на велосипеде.

Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS: экологичная, способствует сохранению окружающей среды и снижению выбросов CO2  в атмосферу,  произведена из материала безопасного для здоровья.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>8701855555586</barcode>
				<country_of_origin>Нидерланды</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="8701855555555" available="true">
				<oldprice>1295</oldprice>
				<price>1295</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Спортивная бутылка</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/50022ab626e552fc9b7d.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Бутылка LOMONOSOV SPORTS Fuse 450 ml Black с инфьюзером</name>
				<vendorCode>8701855555555</vendorCode>
				<description>Спортивная бутылка с инфьюзером, для настаивания фруктов и ягод на воде.  Добавьте воде вкуса, полезных вещества  и витаминов.  
Бутылка LOMONOSOV SPORTS - это сжимаемая элегантная бутылка в стиле здорового образа жизни. 

Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS, удобная в использовании, как в тренажерном зале при занятиях спортом, так и в офисе. 

Бутылка произведена по европейским стандартам качества и безопасности в Нидерландах, из инновационного, самого безопасного пищевого пластика, полученного из сырья растительного происхождения (исходное сырье – сахарный тростник), не содержит BPA. 

Из этой бутылки удобно и приятно утолить жажду на пробежке, пешей прогулке и на велосипеде.

Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS: экологичная, способствует сохранению окружающей среды и снижению выбросов CO2  в атмосферу,  произведена из материала безопасного для здоровья.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>8701855555555</barcode>
				<country_of_origin>Нидерланды</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="8701855555739" available="true">
				<oldprice>1395</oldprice>
				<price>1395</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Спортивная бутылка</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/5003bf9bce450fd38edf.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Бутылка LOMONOSOV SPORTS Shiva 750 ml Orange</name>
				<vendorCode>8701855555739</vendorCode>
				<description>Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS Shiva имеет новейший тип крышки, которая отличается от прочих благодаря своей специальной мембране. Клапан открывается и закрывается одним легким поворотом. При использовании вы можете оставлять клапан в открытом положении, мембранная система предотвратит утечку. Одним сжатием бутылки жидкость высвобождается в точной необходимой дозировке. 
Спортивная бутылка Shiva, удобная в использовании, как в тренажерном зале при занятиях спортом, так и в офисе. 
Бутылка произведена по европейским стандартам качества и безопасности в Нидерландах, из инновационного, самого безопасного из всех видов пищевого пластика, полученного из сырья растительного происхождения (исходное сырье – сахарный тростник), не содержит BPA. 
Из этой бутылки удобно и приятно утолить жажду на пробежке, пешей прогулке и на велосипеде.Спортивная бутылка Shiva: экологичная, способствует сохранению окружающей среды и снижению выбросов CO2 в атмосферу, произведена из материала безопасного для здоровья.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>8701855555739</barcode>
				<country_of_origin>Нидерланды</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="8701855555708" available="true">
				<oldprice>1145</oldprice>
				<price>1145</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Спортивная бутылка</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/5004.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Бутылка LOMONOSOV SPORTS Source 750 ml Silver</name>
				<vendorCode>8701855555708</vendorCode>
				<description>У бутылки LOMONOSOV SPORTS Source прогрессивный, энергичный и легкий дизайн, плавные аэродинамические линии усиливают эффект легкости. Прижимная крышка имеет клапан, который может быть заблокирован, есть дополнительное крепление в виде асимметричного кольца. 
Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS Source, удобная в использовании, как в тренажерном зале при занятиях спортом, так и в офисе. 
Бутылка произведена по европейским стандартам качества и безопасности в Нидерландах, из инновационного, самого безопасного из всех видов пищевого пластика, полученного из сырья растительного происхождения (исходное сырье – сахарный тростник), не содержит BPA. 
Из этой бутылки удобно и приятно утолить жажду на пробежке, пешей прогулке и на велосипеде. Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS Source: экологичная, способствует сохранению окружающей среды и снижению выбросов CO2 в атмосферу, произведена из материала безопасного для здоровья.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>8701855555708</barcode>
				<country_of_origin>Нидерланды</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="8701855555647" available="true">
				<oldprice>1075</oldprice>
				<price>1075</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Спортивная бутылка</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/5005.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Бутылка LOMONOSOV SPORTS Source 500 ml White</name>
				<vendorCode>8701855555647</vendorCode>
				<description>У бутылки LOMONOSOV SPORTS Source прогрессивный, энергичный и легкий дизайн, плавные аэродинамические линии усиливают эффект легкости. Прижимная крышка имеет клапан, который может быть заблокирован, есть дополнительное крепление в виде асимметричного кольца. 
Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS Source, удобная в использовании, как в тренажерном зале при занятиях спортом, так и в офисе. 
Бутылка произведена по европейским стандартам качества и безопасности в Нидерландах, из инновационного, самого безопасного из всех видов пищевого пластика, полученного из сырья растительного происхождения (исходное сырье – сахарный тростник), не содержит BPA. 
Из этой бутылки удобно и приятно утолить жажду на пробежке, пешей прогулке и на велосипеде. Спортивная бутылка LOMONOSOV SPORTS Source: экологичная, способствует сохранению окружающей среды и снижению выбросов CO2 в атмосферу, произведена из материала безопасного для здоровья.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>8701855555647</barcode>
				<country_of_origin>Нидерланды</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4627154002344" available="true">
				<oldprice>1250</oldprice>
				<price>1250</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>2</categoryId>
				<typePrefix>Напиток с кофеином</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/Lomonosov_Coffee_5.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Кофе Lomonosov Sports IQ Booster MCT Coffee</name>
				<vendorCode>4627154002344</vendorCode>
				<description>IQ Booster MCT Coffe от LOMONOSOV SPORTS - это высокоэффективный функциональный напиток, содержащий МСТ масло, приятный сливочный вкус которого понравится даже самым разборчивым ценителям крепкого кофе.

Зарядите пуленепробиваемой энергией ваш день.

Этот продукт не содержит сахара, наполнителей и химических добавок. В нем все, что нужно, чтобы за несколько минут приготовить идеальную чашку МСТ кофе. Никаких искусственных подсластителей или наполнителей. Активизирует обмен веществ. Позволяет чувствовать себя сосредоточенным и полным энергии часами, повышает внимание и мотивацию.

MCT масло, входящее в состав напитка очень быстро метаболизируются, что даст вам быстрое и устойчивое повышение энергии без сбоя.

Свойства МСТ масла:

• Стабилизирует уровень сахара в крови

• Снижает уровень холестерина

• Улучшает функции мозга

• Улучшает метаболизм

МСТ Кофе уже несколько лет является любимым напитком венчурных инвесторов, программистов и изобретателей из Кремниевой долины. Теперь этот замечательный продукт есть и в России.

Сделан на основе отборного жареного молотого кофе, 70% Арабика, 30% Робуста, для заваривания в чашке. Благодаря качественной обжарке максимально раскрыт потенциал кофейного зерна, а тонкий помол позволит передать всю палитру вкуса.

Способ приготовления: Положите кофе в чашку из расчета две чайные ложки на 200 мл воды. Залейте кипятком, не размешивайте. Время заваривания 4 минуты. Перемешайте ложкой, не добавляйте сахар. Ваш кофе готов. В горячем состоянии кофе плотный и ароматный.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4627154002344</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555538" available="true">
				<oldprice>390</oldprice>
				<price>390</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<typePrefix>Фруктовые чипсы</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/CRISP_Grusha.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS Груша</name>
				<vendorCode>4601855555538</vendorCode>
				<description>LOMONOSOV SPORTS хрустящие фруктовые чипсы - это восхитительные, совершенно неотразимые кусочки настоящего фруктового совершенства! Соблазнительное здоровое угощение, наполненное добротой природы.

Идеально подходят для того, чтобы вкусно и полезно перекусить и даже поделиться с друзьями и семьей.

Груши для фруктовых чипсов LOMONOSOV SPORTS собирают как раз в момент идеальной зрелости, чтобы придать этим легким чипсам необходимую хрустящую консистенцию и сохранить приятный вкус груши.

В отличии от производства сухофруктов мы не используем небезвредное для организма вещество диоксид серы!

Чипсы LOMONOSOV SPORTS высушиваются при очень бережном режиме, при температуре не выше 40 градусов, что позволяет сохранить все натуральные витамины и массу полезных для организма веществ.

Чипсы LOMONOSOV SPORTS из груши богаты витаминами А, В1, В2, С, Е, минералами и микроэлементами, такими как железо, магний, фосфор, калий, цинк, кальций. И конечно богаты клетчаткой, пектинами, органическими кислотами и природными антиоксидантами.

Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS

· без добавления сахара

· 100% без диоксида серы

· с сохранением натурального вкуса

· идеально подходит для здоровых перекусов

отличное дополнение к вашим кулинарным творениям.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555538</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555545" available="true">
				<oldprice>390</oldprice>
				<price>390</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<typePrefix>Фруктовые чипсы</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/CRISP_Kiwi.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS Киви</name>
				<vendorCode>4601855555545</vendorCode>
				<description>LOMONOSOV SPORTS хрустящие фруктовые чипсы - это восхитительные, совершенно неотразимые кусочки настоящего фруктового совершенства! Соблазнительное здоровое угощение, наполненное добротой природы.

Идеально подходят для того, чтобы вкусно и полезно перекусить и даже поделиться с друзьями и семьей.

Если бы вы могли упаковать аромат лета, он был бы таким же, как наши чипсы LOMONOSOV SPORTS из КИВИ. Мы сохраняем весь яркий вкус тропических фруктов и освежающую кислинку.

LOMONOSOV SPORTS Kiwi Chips - это полезные чипсы приготовленные из натурального киви и ничего более.

Они хрустят и настолько свежи, насколько это возможно.

В отличии от производства сухофруктов, мы не применяем небезвредное для организма вещество диоксид серы!

Чипсы LOMONOSOV SPORTS высушиваются при очень бережном режиме, при температуре не выше 40 градусов, что позволяет сохранить все натуральные витамины и массу полезных для организма веществ.

Чипсы LOMONOSOV SPORTS из киви богаты естественными легкоусвояемыми витаминами А, В1, В2, В6, В9, РР, минералами, микроэлементами, такими как калий, кальций, цинк, сера, фосфор, фтор. И конечно клетчаткой, пищевыми волокнами, природными антиоксидантами.

Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS

· без добавления сахара

· 100% без диоксида серы

· с сохранением натурального вкуса

· идеально подходят для здоровых перекусов

отличное дополнение к вашим кулинарным творениям.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555545</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555583" available="true">
				<oldprice>390</oldprice>
				<price>390</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>3</categoryId>
				<typePrefix>Фруктовые чипсы</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/CRISP_Ananas.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS Ананас</name>
				<vendorCode>4601855555583</vendorCode>
				<description>LOMONOSOV SPORTS хрустящие фруктовые чипсы - это восхитительные, совершенно неотразимые кусочки настоящего фруктового совершенства! Соблазнительное здоровое угощение, наполненное добротой природы.

Идеально подходят для того, чтобы вкусно и полезно перекусить и даже поделиться с друзьями и семьей.

Чипсы LOMONOSOV SPORTS из ананаса – это восхитительные кусочки настоящей фруктовой изысканности.

Для производства чипсов мы выбираем ананасы, которые всегда исключительно сочны, с ярким тропическим вкусом - сладким с немного острой кислинкой. Чипсы получаются невероятно хрустящие и вкусные.

В отличии от производства сухофруктов мы не применяем небезвредное для организма вещество диоксид серы!

Чипсы LOMONOSOV SPORTS высушиваются при очень бережном режиме, при температуре не выше 40 градусов, что позволяет сохранить все натуральные витамины и массу полезных для организма веществ.

Чипсы LOMONOSOV SPORTS из ананаса богаты витаминами группы B (B1, B2, B5, B6), витаминами A, PP, C, E, бета-каротином. Этот продукт - кладезь минералов и микроэлементов, таких как калий, кальций, железо, натрий, фосфор. И конечно они содержат большое количество пищевых волокон и полезной для организма фолиевой кислоты.

Фруктовые чипсы LOMONOSOV SPORTS

· без добавления сахара

· 100% без диоксида серы

· с сохранением натурального вкуса

· идеально подходят для здоровых перекусов

· отличное дополнение к вашим кулинарным творениям.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555583</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555828" available="true">
				<oldprice>490</oldprice>
				<price>490</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<typePrefix>Чай</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/Sport_Tea_Oz.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Чай LOMONOSOV SPORTS Tea</name>
				<vendorCode>4601855555828</vendorCode>
				<description>Это высокоэффективный напиток, разработанный для активных людей. Специальная смесь полезных трав, ягод и чая. С высоким содержанием натуральных легкоусвояемых витаминов группы B и магния. Витамины B улучшают энергоснабжение организма, магний ускоряет восстановление мышечной ткани. Полезная альтернатива сладким «спортивным» напиткам. Спортивный чай в удобной для спорта и туризма форме, в виде прессованной плитки. Легкая упаковка занимает мало места, плитка поделена на кубики, которые просто отламываются. Одного кубика хватает на целый чайник или термос. Чай прекрасно сбалансирован, богат витаминами и минералами. Снимет усталость, восстановит силы, взбодрит и поднимет настроение. При заваривании дает настой с прекрасным вкусом и ароматом.

Способ приготовления: 1 гр. на 100 мл воды, t 75-85 градусов С. Время заваривания 1-2 мин.

Ингредиенты:

Зеленый чай – тонизирует и поддерживает энергетический баланс в организме, стимулирует умственную и физическую работоспособность, укрепляет сосуды и помогает пищеварению, натуральный природный антиоксидант.

Чай Пуэр – повышает тонус, улучшает настроение и работоспособность, положительно влияет на работу мозга и повышает уровень концентрации.

Иван чай – очень богат витаминами B и С, содержит легкоусвояемые биологические формы железа и меди, нормализует артериальное давление и помогает повысить уровень гемоглобина. Обладает бактерицидными свойствами и ускоряет процессы регенерации тканей, укрепляет иммунитет.

Ягоды черной смородины – содержат много витаминов группы B, витамин С, легкоусвояемые железо, калий, цинк, магний, марганец. Полезны для сердечно-сосудистой системы, способствуют поддержанию нормального уровня сахара в крови. Улучшают память и благотворно влияют на повышение интеллектуальных способностей. Нормализуют работу желудочно-кишечного тракта.

Листья ежевики – содержат витамины, минералы, эфирные масла и органические кислоты. Обладают антиоксидантными, антисептическими и ранозаживляющими свойствами. Способствуют восстановлению сил.

Женьшень – тонизирует, благотворно влияет на нервную систему, сердечно-сосудистую систему. Повышает сопротивляемость организма к инфекциям, стрессу и физической перегрузке.

Имбирь – обладает противовоспалительным действием, тонизирует, стимулирует холестериновый, жировой обмен и сжигание калорий.

Цедра лимона – содержит большое количество витамина A и C, бета-каротин, магний, кальций, калий. Полезные эфирные масла, полифенолы и флаваноиды, органические кислоты. Органические соединения сальвестрол Q40 и лимонен, которые являются мощными адаптогенами и иммуномодуляторами. Цедра лимона очищает кровеносные сосуды, способствует выводу токсинов, помогает работе печени.

Яблоки – богаты органическими кислотами и микроэлементами. Полезны для мозга и нервной системы, нормализуют уровень холестерина. Благотворно воздействуют на сердечно-сосудистую, иммунную и дыхательную системы. Нормализуют уровень сахара в крови.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555828</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555811" available="true">
				<oldprice>490</oldprice>
				<price>490</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<typePrefix>Чай</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/IQBooster_Tea_Oz.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Чай LOMONOSOV SPORTS IQ Booster Tea</name>
				<vendorCode>4601855555811</vendorCode>
				<description>Отличный чай для повышения мозговой активности, специальная смесь полезных трав, ягод и чая. Чай в удобной активного образа жизни форме, в виде прессованной плитки. Легкая упаковка занимает мало места, плитка поделена на кубики, которые просто отламываются. Одного кубика хватает на целый чайник или термос. Настой темно-коричневого цвета с прекрасным вкусом и ароматом. Богат витаминами и минералами. Отличное средство для тонуса клеток мозга и улучшения концентрации внимания. Благотворно действует на нервную систему и улучшает работу мозга.

Способ приготовления: 1 гр. на 100 мл воды, t 95°С. Время заваривания 5-6 мин.

Ингредиенты:

Чай Пуэр – повышает тонус, улучшает настроение и работоспособность, положительно влияет на работу мозга и повышает уровень концентрации.

Матэ – содержит уникальное органическое соединение матеин, увеличивает сопротивляемость организма вирусным инфекциям, снижает вероятность аллергических реакций, улучшает работу органов пищеварения. Способствует ускорению обмена веществ, укрепляет стенки сосудов, улучшает мозговую деятельность.

Ягоды черной смородины – содержат много витаминов группы B, витамин С, легкоусвояемые железо, калий, цинк, магний, марганец. Полезны для сердечно-сосудистой системы, способствуют поддержанию нормального уровня сахара в крови. Улучшают память и благотворно влияют на повышение интеллектуальных способностей. Нормализуют работу желудочно-кишечного тракта.

Мелисса – богата кератином, флаваноидами и ароматическими органическими соединениями. Помогает организму справиться со стрессами и нервным напряжением, повышает иммунитет и обладает противовоспалительным действием.

Зверобой – содержит холин, витамины C, E, каротин, флаваноиды, органические кислоты. Природный антидепрессант, положительно влияет на содержание серотонина, улучшает передачу нервных импульсов. Тонизирует и укрепляет организм.

Имбирь – обладает противовоспалительным действием, тонизирует, стимулирует холестериновый, жировой обмен и сжигание калорий.

Шиповник – содержит высокую концентрацию витамина C, большое количество полезных органических кислот, минералов, витаминов группы B. Тонизирует, укрепляет иммунитет, очищает кровеносную систему, улучшает обмен веществ. Укрепляет стенки сосудов.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555811</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
			<offer id="4601855555835" available="true">
				<oldprice>490</oldprice>
				<price>490</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>4</categoryId>
				<typePrefix>Чай</typePrefix>
				<picture>https://fastpic.co/images/Yoga_Tea_Oz.jpg</picture>
				<instock>100</instock>
				<vendor>LOMONOSOV SPORTS</vendor>
				<name>Чай LOMONOSOV SPORTS Yoga Tea</name>
				<vendorCode>4601855555835</vendorCode>
				<description>Специальная смесь полезных трав, ягод и чая. Спортивный чай в удобной для спорта и туризма форме, в виде прессованной плитки. Легкая упаковка занимает мало места, плитка поделена на кубики, которые просто отламываются. Одного кубика хватает на целый чайник или термос. Чай прекрасно сбалансирован, богат витаминами, минералами и эфирными маслами. Снимет усталость, восстановит силы, успокоит и расслабит. При заваривании дает настой с красивым цветом, прекрасным вкусом и ароматом. Мощная формула полифенолов способствует хорошему самочувствию, здоровью кишечника и сияющей коже.

YOGA TEA - это искусство чувствовать себя хорошо. С чашкой чая YOGA TEA Вы сможете научиться пониманию: «Если вы добры к себе, вы также можете быть дружелюбными с другими».

Ингредиенты:

Зеленый чай – тонизирует и поддерживает энергетический баланс в организме, стимулирует умственную и физическую работоспособность, укрепляет сосуды и помогает пищеварению, натуральный природный антиоксидант.

Иван чай – очень богат витаминами B и С, содержит легкоусвояемые биологические формы железа и меди, нормализует артериальное давление и помогает повысить уровень гемоглобина. Обладает бактерицидными свойствами и ускоряет процессы регенерации тканей, укрепляет иммунитет.

Цветки липы – содержат в большом количестве флаваноиды, эфирные масла, каротин, витамин С, антиоксиданты. Обладают противовоспалительным и бактерицидным свойствами. Улучшают пищеварение и работу нервной системы. Полезны для органов дыхания.

Ромашка – мощный природный антисептик, снимает воспалительные процессы. Полезна для нервной системы, иммунитета. Отличный адсорбент, выводящий токсины из организма.

Бессмертник – стимулирует функцию желудка и поджелудочной железы, улучшает обмен веществ.

Цветки хризантемы – c высоким содержанием минеральных веществ (калий, селен, магний, цинк). Положительно влияют на нервную систему, эмоции, обладают тонизирующим свойством. Полезны для зрения.

Можжевельник – богат уникальными эфирными маслами, способствует очищению крови и регенерации тканей. Улучшает работу почек и дезинфицирует мочевыводящие пути.

Гвоздика – содержит большое количество бета-каротина, витамины группы B, витамин С, витамин E, Омега-3 жирные кислоты, эфирные масла и минералы. Нормализует давление, повышает иммунитет.

Лимонная трава – богата витаминами и минералами. Обладает обезболивающим, заживляющим и противовоспалительным действием, активирует метаболизм и процессы пищеварения.

Мята – содержит много полезным витаминов, органических кислот и минералов, тонизирует, обладает бактерицидным и болеутоляющим действием. Полезна для нервной системы и работы мозга, стимулирует работу отдела памяти.</description>
				<manufacturer_warranty>LOMONOSOV SPORTS</manufacturer_warranty>
				<barcode>4601855555835</barcode>
				<country_of_origin>Россия</country_of_origin>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>